[召集派嬲手足] 意大利餐廳Capo Group fb 明文寫明唔scan 出殯唔俾入，做第一間講到咁白都叫威

意大利餐廳只招待「安心出行」用戶 指程式助追蹤確診者防疫 「已受夠假名假號碼」

在港擁最少 6 間餐廳的意大利餐飲集團「Capo Group Ltd」，旗下部分餐廳日前在社交專頁宣布，只招待使用「安心出行」應用程式客人。餐廳解釋，曾收到使用「安心出行」的顧客通知，得知有確診者或曾到訪旗下餐廳，可立刻安排消毒清潔。帖文又批評客人手寫資料中，經常有假名如「米奇老鼠」及假電話號碼，形容「安心出行」是唯一可信方式。

餐廳方面認為，使用「安心出行」可減輕大家的焦慮及不安，員工可放心招待客人，若顧客不按規矩掃瞄「安心出行」，要有心理準備或被拒進入餐廳。

全文:

Capo Group facebook 個post:
With the recent outbreak the only way we can sleep well at night is knowing we are doing all we can to keep our staff and customers safe.

We need a reliable way to register people visiting our outlets. The only reliable way is if we use the leave home safe app.

We are grateful that the app alerted two of our customers @pincopallinohk to a potential case and allowed us to react fast.

We closed immediately, sent staff to be tested and booked a deep clean all within 24hrs of the information being recieved. This obviously put huge stress on the staff. The restaurant is now open again.

Please for one moment step into our shoes of what it's like to serve without knowing if we are safe to do so?

The app helps reduce anxiety amongst our team so we can enjoy serving you!

If you have been someone or with someone who has walked into a restaurant and the server has asked you to scan and you have said...
"I have no phone, no wifi/data, or my phone has just broke? "

Or you agree to use paper or our restaurant form and you write a fake name and number down or your handwriting is so bad we can't read it. Or you add your details as Mickey Mouse living at Disneyland.

Well sorry we've really had enough and we are not comfortable with that anymore.

So scan the leave home safe app at our outlets or expect to be refused entry and make other dining arrangements.

Capo Group Ltd

講到咁撚有苦衷都要屌
一陣有第一間就有第二間
呢D垃圾餐廳永世blacklist
佢唔歡迎我地就咪撚去
派嬲之餘你英文好可以同佢講點解佢咁做係仆街

補fb link:

同我嬲爆佢

yes
不過你用左不推文

佢撚有權睇哥堆資料

Push

間公司咁撚蠢

改名叫popo group ltd算啦

on9,佢又知人地fake name and phone number
有邊間分店,Capo Centrale 係中環重有冇?

放佢入藍店list

哇 間野咁做仲威撚過藍店喎 藍店都可以俾人填紙仔

我想睇佢執笠

唔可以叫米奇老鼠
寫名又冇話一定要寫身分證上面個名

等啲愛港愛國入去食囉
香港成幾百萬人冇得入

幫推

幫推呀

唔幫襯，就係咁簡單

有咩鋪？唔撚幫趁

有五百萬藍人支持放心

想幫襯佢都唔撚俾入

視為藍店

鬼佬好天真
明明k11個單咪知用app都無l用

俾人爆咗得預約冇walkin
咁點會唔知啲客係邊位呀

即係佢偷睇客人資料啦

黑店

惡撚過藍店

乜先生小姐都唔撚俾咩

垃圾餐廳

本身藍 可能好多叔叔伯伯去都唔定
尤其住床位劏房日日出來嘈果班有錢佬
你阻止唔到佢地去支持哩間乜鬼野

我平時都係寫英文名
叫Mickey又唔撚得咩

要寫住邊架咩？
佢又知人地住迪士尼？

原來依間餐廳會逐個睇個人資料

ON9仔

帖文又批評客人手寫資料中，經常有假名如「米奇老鼠」及假電話號碼

侵犯私隱？
簽乜鳩關你間餐廳咩事
你又知電話係假？
假設寫鳩名真電話你又吹得我脹？打到嚟咪得
on99

dont make stupid people and company famous

歧視米奇老鼠呀屌你老母
鮭魚都有人叫啦

仲惡過藍店

香港足球會都係咁
Onl99

本身制度錯
卻走去怪市民

如果住床位劏房日日出來嘈果班藍底去幫襯
就只能怪佢地係奴才

推

鬼奴

佢憑咩話人地用假號碼？晚晚收鋪之後打電話CHECK呀？

送佢一程

著名藍店四川辣妹子唔俾

你老闆咁撚on9
會唔會為咗慳錢
買支那食物serve客

台灣班鮭魚去佢嗰度食野會唔會俾佢地話用假名？

屌 呢間算鳩數啦

真係未食過真係唔知喎

儲存香港班傻閪打緊飛機

仲有呢邊

同一集團

D鬼佬on9起上黎真係好好笑

求樓主幫手置頂
儲值卡實名制意見書差四個鐘截止！要人！

一齊推上意大利大使館fb

又夠膽死咁大聲嗰下好嘢

等執啦

補fb link:

派嬲之餘幫手send email
<<儲值卡實名制意見書差四個鐘截止！要人！>>

更新左置頂

藍店等收皮

推下

唔知邊間,可唔可以放個q r code上嚟睇睇？

推啦

集中火力打沉佢

派嬲啦, 手足!

派嬲！